（突發）有首好撚高質既文宣歌曲

【反送中】【香港MV】《虛作無聲》原：Speechless【粵語版】

幫手去youtube
留言同like

推推